普巴唔走就準備緊爭歐聯

而加霸氣好多